TVB幾時開拍一套雞竇中的江湖大姐?

角色:
老雞 - 陳煒
中女雞 - 岑麗香
30幾歲既中女雞, 但最鐘意扮靚妹扮young黎吸引雞蟲
新雞 - 馮盈盈
曾因少不更事而參選社運, 好彩最後迷途知返終於做返隻臭雞

老雞蟲 - 袁文傑
中年雞蟲 - 楊明

神秘房老闆 - 頂爺，手持7個神秘房

黑警林家華，經常以查房為名，實質去試鐘

掃樓唔幫襯嘅阿伯

青頭坤，成日想叫雞破處，但係冇膽入閘

葉子媚個套

套劇好撚煩